陳豪得罪左邊個

wiki見到有人惡搞佢

點解你會冇啦啦睇陳豪個PAGE

陳豪一定係得罪樓豬

改得好鳩

尿逼炎？

得罪左 你

因為夜晚睇完珠光寶氣wiki佢

賊喊捉賊